國安法實施後可互交逃犯國只剩 13 個

到今日 (8 月 3 日)，20 個國家中，澳洲、加拿大、德國、英國、美國、新西蘭及法國都已經先後宣布終止與港的引渡協議，協議仍有效的只剩 13 個國家。

邊13

芬蘭其實都停咗，不過港共同支共唔知點解唔出聲

逃犯天堂

美國未終止

停唔停喺司法部長嘅權力

凍結資產再踢班撚樣返強國先停

基本法腐乳

中國自己有幾多個？

有引渡協議唔代表會聽港共話引渡

加拿大X
芬蘭X
美國X
新西蘭X
德國X
澳大利亞X
聯合王國X
印度
印度尼西亞
南非
馬來西亞
捷克共和國
荷蘭
斯里蘭卡
菲律賓
愛爾蘭
新加坡
葡萄牙
韓國

希望荷蘭、葡萄牙、愛爾蘭同捷克會跟機

美國總統命令14日內要提出終止逃犯協議, 而家應該做左
係香港收到notice之後不願面對掛

(e) give notice of intent to suspend the Agreement Between the Government of the United States of America and the Government of Hong Kong for the Surrender of Fugitive Offenders (TIAS 98-121);

(f) give notice of intent to terminate the Agreement Between the Government of the United States of America and the Government of Hong Kong for the Transfer of Sentenced Persons (TIAS 99-418);

印度想埋堆都應該跟

係咪即係本身如果犯左香港法 唔去呢啲國家就冇無事?

原來同日本係無

講咗會停 未正式開始

會中圈套

愛爾蘭有出過聲，應該會跟
荷蘭都幾大機會

唔好咁講，印度都未停啦

最近去梳打埠 你睇下「捧洪欣」就知

印度好少會理香港野

國際唔該向自己交代吓

支那又贏
打造國際級逃犯天堂

少過台灣邦交國 又贏

啲回力鏢一野飛埋黎既感覺真係好爽

為左送中（ 仲要衰埋）而引致咁多國家修例
林奠簡直係天才

支持

除咗冇得移交逃犯之外對香港仲有咩影響？

歐盟應該一個個跟機啦

天堂天堂逃犯天堂

遲下 北韓 伊朗 非洲等國會幫你增加返

香港媽媽個初心呢

喂喂喂初衷呢？

好想知monkey國 會唔會取消

逃犯天堂 香港
但香港3萬警察會保護香港 香港係一個極度安全城市 唔撚驚

屌 唔撚記得咗香港個3萬隻唔係警察 係垃圾係黑警
打手無吋鐵 打香港人最撚叻
有咩事就縮返入老母個閪到扮鵪鶉
無咩事就沖出嚟柒

利申：想信工苦 唔撚柒驚

仲有韓國

取消引導協議即係對香港既法治投不信任票，
越多國家投就越影響香港評級

印度做咩唔跟隊啊 中國明明敵國黎

係犯左香港法 去呢啲國家就無事
eg 犯左全球通用既國安法

777: 任何人如果認為用極端手段可以威迫特區政府…都唔會得逞。

停咗同香港
係咪冇停同支? 會唔會用支那黎引渡

愈遲跟既國家愈落後

正

陳同佳 ：今日無心情, 留係屋企HEA

歐美接近停哂
就嚟可以做黑錢天堂

澳洲、加拿大、德國、英國、美國、新西蘭及法國都違反國際法
要向國際社會解釋

投誠退休好地方

會唔會最後得番新加坡

係咪有人講過話為咗香港唔成為逃犯天堂所以要立法

文在寅向內親共，所以話佢哋係韓狗，無無撚有錯

捷克之前企得咁前, 原來重未撤

捷克個總理好似係舐共狗嚟
前任議長想訪台搞到疑似俾支共暗殺
佢都係隻眼開隻眼閉
望印度跟機好過

仲有菲律賓呢個垃圾國家

唔洗互交 既然基本法腐乳 香港單方面交都得啦即係

啱啦 睇下黑警到時點應對囉

改做互接政治犯其實都差唔多

反國安法，拉得！

初心去左邊

除咗南非同斯里蘭卡之外 其他都會跟

香港終於成為逃犯天堂

追平大陸未？

係囉

南韓政府好親中親共嫁，同埋南韓都畀支共滲透得好勁，連啲明星都不停用抖陰

超越巴拿馬

陳同佳：你捉不到我吧

其實佢久唔久就走出黎話要拉邊個邊個，根本都無人理佢，重點係，最後一個都拉唔到佢會點？

愛爾蘭其實係唔係唔使跟英國啲政策？

而家先知有荷蘭，咁點解啲古惑仔成日著草去荷蘭

香港果然係天堂 由美食天堂變為逃犯天堂

港府硬推國安法，成就逃犯天堂

就係想睇呢個，麻煩曬巴打

貫徹初心 將香港改造成逃犯天堂

仲想捉斯諾登。

中國要求移交都唔會比啦冇所謂

講真. 影響係邊???一年有幾多個犯要換???

多謝陳庭佳

唔一定。
舊年：
西班牙警方周四（6日）將94名疑犯引渡到中國，北京方面指他們涉及電信網絡犯罪。
西班牙都冇引渡協議。

成功爭取

唔一定，其實好少國家好似香港咁，法律寫「殺人罪」只包香港發生

其他國家啲刑法通常係話，如果國民喺海外犯重罪，如果當地無法審判時，本國法院可接手
例：澳門、中華民國、日本

即係：
香港人在台灣殺人，逃回香港，香港法院無佢符
台灣人在香港殺人，逃回台灣，台灣法院可處理

咩嚟

sor 自膠。同香港冇，同中國有。

我估可以用係香港。

引渡條例通常指引渡國民
外國人在西班牙犯罪，用嘅方法應該人取消簽證，驅逐出境

之前小草案，香港人在香港殺人
逃去台灣，台灣唔係用「引渡」方式
係等張入台證過期，踢返班人返香港

荷蘭會跟幾 方便犯冰冰走佬

慢慢揪都唔係美國公民，但都比人引渡喎。

所以中支支狼牙棒

有亞非拉兄弟同港共做引渡

食完人地個女人血饅頭就走咗啦

37國跟中國簽署並執行引渡條約 不包括英、美、加、德

大陸同港共左手交右手 ok?
唔得就全球性袐密警察 好似泰國咁。。。

愛爾蘭🇮🇪係獨立國家黎
北愛爾蘭先係英國屬土

馬來西亞
要靠安華、沙菲益光復國會後先有少少機會停引渡
而家個國盟政府實奶共

本身有幾個

好似終左下話

慢慢周唔係加拿大公民嚟嘅咩

佢係加拿大引導去美國

是但啦，有國安法腐乳可以跨境執法，使鬼佢哋交逃犯咩

逃犯天堂 中方之誅

黃台仰走左去德國唔怕比人引導?

恭喜民賤聯成功爭取香港變成逃犯天堂

唔使再講著草返大陸
轉著草返香港

香港(逃犯天堂)

港共當年都無引渡佢畀美帝啦